2021年第五週的周周mc…

有陰💚💚

又話退出😑

last ten days

已叫周周望實你👌🏻

chowchow bless me pls

你去做戰地記者？

你去邊呀

新總統有事搞🚬

以為你坐監添...

唔好走，走咗冇人支持柔B

你仲未4...

你好想佢4...

我都係人...

唔想...會miss佢....

IZONE會用永續歡迎佢回歸

講得好..！

2021年第六週的周周mc?